【最新】政府收到復星醫藥通報，由於疫苗出口程序未完成，首批「復必泰」新冠病毒疫苗未能於明日抵港

【最新】政府收到復星醫藥通報，由於疫苗出口程序未完成，首批「復必泰」新冠病毒疫苗未能於明日抵港

強烈譴責德國阻礙疫苗出口

咁急做乜 等西方打哂
就會有貨架啦

想啲人打住復興先?

係科興，復星只係代理

昆多啲支那廢老同藍屍打多啲支那野先得
依家仲有好多貨

廢老清零大行動

Don't beleive 香港特衰政府!

Germany has not manufactured BioNtech vaccine yet.

Even the Germans are using the BioNTech vaccine produced in Belgium.

See :

Ms. Merkel’s government has helped BioNTech refurbish a production facility that opened this month, hoping to ease the burden on a Pfizer plant in Belgium that has struggled to meet its orders. But it will take weeks, if not months, before the increased supply reaches vaccination centers.

不如直接改用清肺排毒湯算啦
起碼飲唔死掛（應該）